泡葉秒回

歡迎嚟到我地嘅小天地

Ok 留完名就走
Bye

無人入

因為你地嘅小天地唔可以比外人入

好嘔心

yes 唔推了

再開過第個please

唔得

邊個再推一世A0
25歲變光頭
男嘅一世起唔到機
女嘅生仔餵唔到奶
18歲以下日日俾差人叔叔查身份證

Ok

秒

仲有人推?